我終於買到 LiHKG VIP

真係好心班波台手足唔好亂咁鬧連尼住啦
人哋真係有心搞好呢到

11598

梗係開分身啦 on9

搵唔到VIP 淨係搵到普通版

我用Telegram bot買

改圖黎講算好好
但你張卡夾唔到隻手指
Noise 同 pixel 唔match喎大佬
仲有你個120 perspective 夾唔到張卡

Btw 呢啲野玩一次就好笑
第二次都算
第三次已經係戇鳩

一眼睇落去已經覺得好假

撚狗反被撚

新版幾靚

點解唔直接印一張出嚟影相?

橙
本身諗住圍爐打飛機取暖
有公廁壇ac都可以拎黎揾優越感
毒撚真係得閒到可憐

樓豬手指有一邊比人削咗

我就是成功的例子